有精神病，抑鬱，焦慮，精神分裂的討論

除左日常的症狀，你地有冇試過d好奇怪的症狀，後來解唔解決到？

我自己就上年情緒唔好 左後腦有個位痛到依家 之後嗅覺減弱左 味覺冇事 ，長年肌肉跳動

我應該睇咩科去處理幾上問題？我同精神科醫生講過 佢地覺得一切都係焦慮諗成 但事實唔係

求巴絲解答

大壓力？
壓力大都會咁

照過冇事

長年肌肉跳動同反胃作嘔

咩症

睇中醫

跳動好煩 唔識停 食藥都止唔到

我都想知，焦慮掛

反正扮到好正常咁，同一般人差不多

冇用 試過

我估係抑鬱焦慮導致海馬迴受損連帶附近嗅覺區都出事

但唔知點證明同檢查
Mri 都照唔到精神性腦損傷

寧願生腦瘤 割左唔洗煩

睇完你描述我仍然覺得係焦慮症，焦慮症係會干擾埋神經，肌肉跳正正係咁

唔一定腦瘤先有殺傷力，焦慮症嚴重落去係會腦萎縮，神經開始死

覺得已經死左唔少 記憶力整差 日日恰眼訓

有疑病症

好辛苦

伴隨抑鬱焦慮？我都係比人話疑病

我同你都幾似喎巴打，係咪有時會頭暈，腳步浮，平衡感變差？失眠有冇？

抑鬱唔知有冇
但焦慮肯定有

我冇睇過醫生
但凡係個人面前好多嘢做/處理 就會好易燥底又會好擔心好怕 自己又係完美主義者 好大壓力 好怕人地點睇自己

頭痛 失眠有

你有冇睇醫生

壓力大有機會拎自律神經失調

失調哂啦應該 都食緊藥

推